【修例風波】3青年涉串謀損壞港鐵財產 保釋被拒1人仍留醫

星島日報報道】3名青年於上週四遭警方截查私家車時搜出鎚仔、螺絲批、3名警員資料及照片，警方調查車廂錄影器後揭發他們曾在車內討論如何破壞輕鐵站出入閘感應器、閉路電視等。3人同被控一項串謀損壞財產，案件今於粉嶺裁判法院再提堂，其中一人仍然留醫，未能出庭應訊，其餘被告再度透過辯方申請保釋被拒，並放棄8日後的保釋覆核，還押至11月27日再訊。
3名被告人依次為城大工商管理學士課程畢業生，現職眼鏡銷售員的李鈞浩（24歲）、因發高燒留院的張溱煒（24歲）以及中大新聞與傳播學院畢業生，現從事市場策劃工作的李懷恩（23歲）。
3人被控於本年9月5日在屯門青山魚類批發市場外，與其他人串謀損壞港鐵財產，即輕鐵站的出入閘感應器、售票機、閉路電視鏡頭。

-------------------
慘慘CONDOM, 有鬼人理你地留底坐監咩, 咁就一世

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

俾自己個車CAM出賣

起底 block 不推文 完

會告得入咩?

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

善用起底不推文

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可